(多圖)(終極屎對決2) 小嶋陽菜V雞排妹

由於上個post陳㶈屎忽唔夠正 收曬皮 所以今次既挑戰者會比較有分量少少
唔知今次連登仔會支持made in JP定係made in TW呢
唔講咁多即刻去圖

小嵨陽菜

鄭家純

拿我就比較鐘意陽菜bb 所以暫時比數1比0

小嵨陽菜
鄭家純

2比0 領先
唔知會唔會有新嘅勝出者

明顯呃正評

6比0

屎忽嘅嘢係呃唔到人嘅
呢種係一門藝術

呢d雞屎忽咁細都拎上台

下個post
鄭家純V鄭家淫

拎鄭家純d錢包起鄭家淫

睇佢笑成咁

26比6
明白曬 日本妹正D

下場
小鳩陽菜 vs 鄭欣宜

兩個你地都無份 揀咩

收鳩皮啦

咩無份 有份睇咪得囉

細極都大過港女啦

終極屎都好對決

岩岩屌完雞排妹緊係轉下

但兩個pat都好似

麻友G呢？

雞屎忽

白菜

正評有屎忽加腳喎 唔公平

負評都有

陽菜bb

竟然係大炒
利申陽菜